26/5/2019 九龍灣車禍死者為80歲男性

九龍灣有私家車懷疑失控剷上行人路，撞向巴士站，現場包括車上乘客及途人至少7人受傷。及至下午4時許，私家車上一名80多歲男乘客送院後證實不治。

警方指，下午2時44分接報，指一輛私家車在觀塘道往觀塘方向，懷疑天雨路滑失控剷上港鐵九龍灣站對開一個巴士站，撞倒4名途人，撞爛巴士站廣告燈箱，再180度掉頭，撞歪巴士站牌，私家車安全氣袋彈出。

司機坐監啦